仁愛堂咁算唔算呃人？

事源袁子威懷疑留左句咁嘅留言，跟住出黎話自己account比人hack左（最後比人發現講大話）

仁愛堂立即割席話炒左袁子威，但原來仲係度做，咁算唔算呃人？如果因為咁而誤導到人繼續捐錢比佢又算唔算犯法？救指教。